覺唔覺得幫後面頂住度門既人好作狀？

你唔係以為人地見到你咁做會拍手掌下化

負皮狗死全家

無視佢
使撚你幫

好惡 負評先

做得好

其實真係好作狀 人地又唔係無手 硬係要搞咁多野 好似貪有獎咁

老弱婦孺先會唔夠力推門
我覺得佢侮辱緊我
重要逼我講唔該

呢樣真

好心順手幫人都要比你地屌，唔好怪香港以後冇好人

呢句真 啲人幫我頂住 我會屌柒佢縮手啦

幫你又你話作狀 唔幫又話香港人冇人情味 你玩哂啦

雖然好少會幫人頂門，但有時見到真係坐輪椅既人或殘疾人士都會順面幫幫手
唔覺其他人幫下人係有咩企圖
都唔明你點解要咁樣諸心論

三唔識七對我咁好做咩呀 九成有陰謀想害鳩我

唔做又比人話自私唔識諗人
香港人冇同情心等等
屌你老母咩

好撚偽善

都係順手姐，對唔住囉

有時推bb車老人家或者拎住左一袋又一袋會幫下既

( Show Blocked User - KevinGameiro )

駁唔到就block

幫人都好作狀啦照你咁講

不嘮開咗道門啱啱好夠自己過，然後順手由佢關埋，門縫之間望兩眼咁

個撚樣開左咁多膠post仲有人同佢癲

討論下都唔比咁專制

呢啲真係要鼓勵下

施主可以考慮下企係門前面等佢閂左再自己開

Ching ho ball😂
激到d偽善撚澤澤跳🙈

下 我一入完門口會即刻山門 上次有個呀婆撞左落玻璃訓左落地下俾我指住黎笑

吹咩，頂住咪頂住

ON9 開個門都比人屌 負皮

咁英國人全部都係

抵你成世做毒撚

臨出去會托一下 有啲門彈得快會整襯後面啲人 習慣黎

又唔係整親你 關你撚事咩😂

下次我見到你我會直接閂鳩你門

喺外國好輕幫人頂住度門架喎
唔頂住果啲反而會俾人話無禮貌無家教

利申: 加拿大讀書

The same here

呢到中國香港wo

樓主應該有妄想症

自私撚

外國做=岩

Ching ho ball
連討論緊邊都未知
87

Ching唔好怪啲小朋友 佢地無咩批判能力

逼我講唔該真係幾煩
有時諗緊野或者太攰唔想講野
人地咁樣夾硬幫一幫我我唔講聲唔該又好似好衰咁

香港就香港啦。加多個字好特別？

見啲多嘢拎同坐輪椅嗰啲咪幫下，有咩問題

咁我專登頂住度門算唔算真性情 ？

返高登一言堂啦

我會睇吓係邊個囉
如果係啲公公婆婆 或者坐輪椅嘅都會幫吓手
但如果係啲麻甩佬 或者睇落去係啲好撚八婆嘅阿嬸 通常都唔撚理佢哋 奉旨咩？
幫你係人情 唔幫係道理
幫你仲閪口閪面 理所當然咁款

全部唔幫

幫你hold門又要講到人地迫害你咁

但輪椅嗰啲 人哋真係唔方便
有手有腳咪幫吓人囉 呢個都OK嘅

一樣，啲妹下妹下以後都唔會再幫，個樣閪撚到似當你傻尻咁

後面嗰個無手㗎

仍然要俾負皮

Sor囉

順手幫埋你都要屌

不過係香港幫人頂門真係久唔久就被人當bell boy，點行點過望都唔望下你

( Show Blocked User - KevinGameiro )

又一個

通常開完比自己就算後面有人都一下推番到門去原位 少少力都唔好豪比佢[img] [/img]

屌你乜撚野毒撚心態

Reply 錯左 sorry
我係想話樓豬

唔駛講 樓豬一定係果種厭世既人 乜L野都會唔開心一餐
人地順手幫你開隻門 你都要開po屌人

自然反應嚟 好似呼吸咁

咁你會不會屌人呼吸阻住你

想呃負皮比接講嘛

有禮嘅表現都可以畀你講成作狀，樓主一係anti-social，一係就自負到極，覺得乜都可以靠自己唔做人幫嘅on9。

利申：平時大堂出入見後面有人都會順手頂一頂 廢事鎖左又要㩒過密碼

應該停低等你後面果個幫你頂

試過拎好重野 好彩都有人幫我推門
超有禮貌

清好波
下次拎重野都係帶多隻手好 咁樣可以幫自己開門

比負皮果d平時一定幫投民建聯既廢老頂開門